有無厚唇既巴絲

真係好唔鐘意

男人厚唇

開番係創意台

幾性感

男人 唇勁薄 成條線咁

孖潤腸咁

想做薄唇手術

我都想

好似無乜風險

個嘴唇會唔會合唔埋？

唔會